其實 pokemon go仲有無人玩？

好似無人再開 post講

冇玩3個月

貝貝果d都唔見再出現，係咪隻game摺左喇

間唔中轉兩野

好多阿叔阿婆玩